想問譚仔三哥係藍定黃？

如題
Search 唔到

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

十小黃

黃店？

綠

黃綠藍

金

綠店 員工藍 食客黃 點計？

咁真係難搞

全日資
點睇都黃
員工就

你入去問阿姐

唔係話日本奶共咩

D腐皮就黃

全日資但無立場

丸龜架麻？

盡量食明顯黃店

好！

咁撚多碌柒
母公司係日本公司，但公司7成股權係中資

個碗係黃

彩虹色

點解和你pay 無依間野

你就碌柒喇
查清楚先啦
香港譚仔、譚仔三哥係100%全日資

非中資 又無表態 咪當佢綠囉
間唔中食一兩次無咩所謂咁

個鋪面黃

最碌柒果個咪你

個碗係黑

前線多數00後
估計唔少靠 M記 譚仔 充飢
（屌細力D）

日資定股權果d我唔知啦，反正官方冇出過聲，然後上年比人話係藍定紅果時出過呢篇野，小編冇好似吉野家咁比人清算，你諗啦，我當佢冇立場。即係可以照食，但唔會係首選，黃>無立場。

我都想知間野好耐

Sor記錯咗就咁譚仔

大把黃店告急 仲食綠色三哥做乜7？

綠
不過可能有某啲分店藍
盡量可以幫襯左黃店先

以前老細就黃

香港政府奶共=香港冇黃店？

冇立場

之前已經講過啦

附近冇黃店先食
同大家樂大快活同理

啱啱出冊fc咗係丸龜餐廳先係有中資

連登仔問過好多次

佢又唔係franchise
點解會有d分店藍

點解你仲可以咁撚柒

線

日資冇立場
冇黃店可以食
起碼做到anything but China

黑

講左咁撚耐 點解仲會有盲毛連google都懶就衝出嚟柒

係呀！話緊你呀！

我覺得其實係睇老細，即係美心既收銀係黃，我一樣唔會幫襯。

如果老細無表態，我會睇佢班員工。

唔小心負皮左

係 與其諗邊間藍 不如食黃咪得

大佬有做生意就奶共咩

Can’t agree more

日資。

推

咁講簡體字=撐中共？

三哥唔係同加藤屋同公司?

日本唔係奶共 係要面 唔輸得

我嘅意思係
政府的取態不一定代表到人民
日本今次肺炎應對措施
都係俾佢嘅人民屌柒

個個都鄉音啊姐，你覺得佢地最近有無去過中国？有無親人係中国？你覺得佢地會唔會有機會中左但未病發？
答完三個問題就幫襯黃小店啦去咩連鎖。

三哥移左民去台灣

分唔到既就食黃店優先，但都可以食

日資
但日資公司背後係紅老板
你覺得叫藍定黃

有down WhatsGap search下譚仔咪知點解我咁講囉關咩franchise事

阿姐條㡳褲黃

黃小店>黃連鎖>無表態>自己煮>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍

大家樂係藍架

好似冇表態，但唔係中資囉
有得揀梗係食左黃先

話說仲未知點解大家樂係藍
我當佢同大快活一樣，冇表態過

藍

講你就講啦國家機密咩弱智仔

員工看似藍?
被日資收購又未必係黃。

湖北阿姐話自己黃

中間偏黃👌🏻日資背景👌🏻安心食用

阿姐隻腳板底好黃

冇立場算唔算藍？

連登打親簡體字就會比人屌 照上邊邏輯

香港政府奶共=香港冇黃？

寫簡體字=條友一定係支那豬五毛？

咁平時連登仔屌緊咩

其實譚仔真係好難食

但啲員工阿姨可能返過武漢，就算黃定綠都盡量避免下

原來唔識download黃店app架
你條盲毛閪穿崩啦你隻賤種
咁醒目你咪自己search囉連黃店app都唔撚down仲想知啲咩姐我都係照住個app講譚仔都有藍店姐嘛原來要po埋圖出黎唔Po仲要俾人鬧智障
唔阻你食藍店喇賤種

連登仔屌簡體係屌奶共咩
你on9?

係 你係on9

我以前都好想食三哥都搵咗好耐佢係咪黃
但與其你搵佢係咪黃
不如用食三哥呢筆錢去懲罰其他黃點啦 仲更加實際

冇表態竟然大過自己煮

外資唔覺有計過
紅=中資
藍/黃=本地

呢到我頂住！
快啲走呀
潛返一兩個月先好出返黎

前線阿姐底褲黃

綠店，但員工藍色多

不含也不射

食客黃 唔計啦
夠有黃絲食美心

中立
此po已完

日資就黃？

有黃店食黃店 冇得揀或趕時間會食三哥

三哥而家呢個規模你食少佢一餐都唔會執
有得揀就食咗黃店先啦
到附近冇得揀咪食囉
起碼叫做係全日資亦暫時冇藍店行為

香港丸香港丸龜藍

咁撚多碌柒

日資！無明確表態。

即係有黃幫襯就會變綠
咁呢個世界冇藍店啦

日本收購左啦！

綠
此po完

要睇番間公司奶唔奶共

連登仔好鍾意仔
行申一般般

資方綠
員工藍

你最碌柒
連audit report 都唔識睇

點解個個都知啲員工係藍
明明乜都無講過口音就係原罪？

D大陸亞姐肯定籃，仲响Facebook 不停放假消息撐警

你老母好黃

日本點會黃？
日本奶共到pk wor

笑咗

試過係唔同分店聽過阿姐話後生搞事

好想食
三哥酸辣十小 魚腐

真，當佢中立，但見到佢啲鄉音阿姐都已經唔想入去食

有係啱 channel 落廣告
小黃

咁多大陸員工真係仲去食？

其實就多數黃店都好撚難食

聽聞加藤屋同譚仔三哥係同老細開

巴打你平時生活係咪過得好差

三哥賣咗盤 全家移民咗去台灣啦

完全封鎖 bye死賤種伸手黨盲閪

死盲閪原來唔撚識down個app去fc
仲要屌左我先
邊撚個惡先呀 有撚病

屌你老尾咁姐係點解呀
咁樣叫答左嫁啦？

依家會問返轉頭，一直都話黃。